點先識到女仔！！！！

好悶！！想搵女仔識下傾偈

男ok?

有咩傾

重刷

用交友app lo
不過隨時好多美容雞 Sale雞

等match都唔知浪費左幾多生命

返工？

失業

搵工囉

搵緊

留名學嘢

去做M記,KFC 好多後生女做

...做呢啲廢工我睇多本書好過

Tinder囉

酒吧

試過自己一個飲冇人理.........

好慘

主動啲啦男人

識咩女同周街抄牌有咩分別

咁你繼續做青頭仔啦

你好濫

🤣🤣😂😂

點先識到男仔

大大個樓主喺度點解仲要問

😅😅🙏🏻☁️

玩apps都好難

唔怪得你溝唔到女啦

支持你同樓主結婚

佢男人黎

有志氣

夠唔夠rich?

其實比左錢係咪都冇用㗎

有錢

你女人嚟

😁👍

佢鍾意男人架

你老母囉

屈原未

冇，毒成世

投胎算啦

只要你靚仔

你要邊type呀

男人大丈夫能屈能伸

睇你個樣都唔係

我識轉彎tim

巒咗

義工

我壞人黎唔做義工

FD 塔FD 拎Referral 最快
要識既打機都識到

落街同啲印尼姐姐搭訕

識唔倒。人生已完，等死。

講真同工人姐姐傾計仲有趣過同港女傾

賣屎忽

落街發掘下可能會發現到啲隱藏咗喺罩袍入面既靚印尼妹 記得以前做私補個細路屋企個印印幾撚正
有啲印尼妹係似返我哋東北亞人啲樣，好多成個韓妹咁，呢啲一係華裔一係Sundanese，不過通常嚟香港做工人嗰啲係Javanese，好似因為Javanese冒險精神強啲而Sundanese多數唔肯出遠門搵錢

你真識食

原本對印印係完全冇興趣不過後來發現係因為香港見到啲印印太低質所以有嚴重bias
聊鬼妹聊到悶悶地而家都聊埋印尼妹，不過當然唔係香港隨街見到嗰啲質素

咁樣係咪已經識左

揾s女踩爆你下面

起碼交換contact

樓主你留低contact la 會有好多女女contact你架喇

戴哂口罩點識女好

Tg

除罩我呢幾日出街都冇戴

不了不了

Bb我好掛住你，原來你改咗名

你靚仔咪唔使等

我等緊架喇

呢啲送埋嚟我話知佢孟加拉定埃塞俄比亞
雖然我聊緊嗰個係華人樣，擺喺香港唔開聲根本冇可能知佢係印印 ，會以為係韓妹機會大啲

當年叫佢畀tg死都唔肯畀，祝你成功

yuuiiz

成功左

你用咩方法識女仔？

同耶蘇祈禱🙏🏻

返教會？

幾多百個先有一個

Sundanese平均好似高質過Javanese，同埋比較似華裔樣冇咁易伏
香港嗰啲大多係Javanese，皮膚比較黑啲，而Sundanese皮膚白啲，好多係呢類樣

但呢族人通常唔會出遠門搵食，所以喺香港好似冇幾可見到呢種樣既印傭
雖然唔否認平均個質素應該都唔會高得去邊

去勞工處睇下 個邊都好多女

唔洗la 星期日公園一咋

樓主有幾多女add你

主動就狗公 唔主動就毒撚
第一步應該係上少d連登

改咗名

邊到有女?

615

交友app就算數啦 十個有九個傾左幾句冇曬下文

落酒吧唔係識女，咁你去酒吧做咩

飲酒

係屋企都飲得呀，點解要落club飲

飲生啤cocktail唔俾？
其實你係咪撈埋咗bar同club

幫推

仆街 覆錯po
拉

on9

我係

利申：純情絲打

Thx👍🏻🙏🏻

尋晚行行下畀條女搭訕
雖然樣子一般
但都傾到天光食早餐

入女廁

我拉咗😂

你老味丫cctai推拉師

呢樣真

連登冇純情絲